［以防萬一］邊到有細枝滅火筒賣

相信大家睇到元朗單嘢好嬲
準備緊光復元朗
班黑社會冇性，唔排除有機會掟火樽
所以喺嚟緊嘅行動裏面
各小隊都要有枝滅火筒standby
應付突發情況

有冇手足知邊到可以買

油站, 利申買過

咩size，幾重到？

巴士地鐵上面有
有事時唔好理用左先算

光復香港，時代革命

啱，保護所有真香港人安全

新填地街有好幾間都賣呢d

ok收到

新填地街

呢邊有間廠 屏山站行上小小就到